駐港解放軍直升機墜落大欖！

from hk01 link 不貼了

保安局收到駐軍知會一宗直升機事故
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
保安局發言人今日（三月三十一日）表示，保安局於今日收到中國人民解放軍駐香港部隊（駐軍）的知會，得悉三月三十日下午，駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事。事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。

完
2020年3月31日（星期二）
香港時間20時05分

民航署係咪唔使（冇權）調查？

支那軍都是在淘寶買直升機牌的

死左佢

恭喜哂

支那軍周圍亂9飛

通常直升機墜落死得

可惜支那黨衛軍唔死

又整污糟郊野公園

係咪全機人陣亡？

消息指解放軍昨日一架直昇機 2020年3月31日 20:11:18
同格離po差1秒

駐港解放軍發聲明，指一架駐軍的直升機昨日（30日）失事，於大欖郊野公園墮機。
駐香港部隊新聞發言人韓鈾中校透過政府新聞處發聲明，指昨日下午，駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事，目前，原因正在調查中。
暫時未知有無人傷亡。

保安局發言人今日（3月31日）表示，保安局於今日收到中國人民解放軍駐香港部隊（駐軍）的知會，得悉3月30日下午，駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事。事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。

厲害了,我的國

你地信唔信無人受傷

直升機失事都冇人死

慢慢落定炒落去先

比邊個打落黎

今次美國軍人又有咩陰謀

隻直升機都係淘寶？

全黨死清光

事故並未涉及任何民居受損或市民受傷

即係啲解放狗死哂

繼續摺被算啦

事故並未涉及任何民居受損或市民受傷

無講解放軍有冇傷亡

係咪真嫁咁撚正

咁咪整撚死左好多棵樹囉屌佢

天理昭彰 報應不爽

點解直升機失事會冇人死

佢剩係話冇市民受傷，但冇講有冇解放軍傷亡

後果自負,後果自負

佢地最近每日都係屯門來回低飛, 最少有2架
各位連登神探可以調查下

無人機

kobe嗰架都死晒
支那直升機

咁撚大架直升機跌左落香港境內
保安局要第日人地通知先知呢件事

如果冇軍人死，一定特意聲明，但冇。
大家心中有數。

可能有市民死呀其實....

琴日有架直8係流浮山低飛來回，唔知有冇關係

印象中直升機失事都係架機邊自轉邊跌落去

死左人啦

係喎 最緊要人有事呀

仆街啦，整爛香港人嘅樹

開香檳

Yeahhhhhhhhhhhhhhh

真係無嘅話，怕咩講

30號下午失事 第二日夜晚先報出黎
時間隔得越耐離個真相越遠 共產黨作風

係咪執磚頭果陣卜親個頭
連飛機都唔識揸

邊撚個傻仔偷偷留下負評 係咪好唔開心呀你

重溫台灣直升機墜落時的支那人留言回力標

我係美國坐完，個機師先講，好多直升機意外⋯⋯
重講有意外多數即死

車公又中
全黨死清光

吓冇事丫嘛? 個郊野公園無妄之災 唔知冇左幾條草

解放軍炒完機再自己清理現場

正苦都要人通知先知

你唔知直升機好多意外?

皇天擊殺

零傷亡？

預言欖炒成功

軍機 冇

睇錯墜落解放軍大廈
等我開心咗幾秒

事故並未涉及任何民居受損或市民受傷

市民咋

可能唔係飛好高同埋周圍有樹做緩衝

查麥9 人地大條道理飛行訓練
不過
晒左架直升機

未知有無人傷亡？

支那人打殺香港人報應

師兄講左我想講既野

美帝打落黎又要同你講咩

抵死！

幾咁輕描淡寫

後果自負 後果自負

快啲死哂佢

如果架機跌落嚟整死咗人 香港有冇權調查？

抵死
解放軍死全家

係咪手足火魔做？

前排先撞完山嚟

廢到咁
點同美軍打..

香檳準備斷貨

架直升機都係淘寶買

垃圾

點解咁墜落呀

公園D 樹 RIP

金槍不倒？

個郊野公園有冇事

中國隊長係唔會死既

真係淨係識接被

聽講無死 咁岩機上有張被 佢摺左古老既4角陣 傳送走左。

整死左都話係因為行山失足跌落山啦
查唔查都一樣

共匪死咗未

有市民死咗都冇可疑啦

支那野就是會爆炸

應該關佔中事

除左摺被仲識做乜

實係個機長收咗美國佬錢專登墜機

昨日到今日都未知有冇人死?

屌...又好似啱

小鳳姐

坐之前講，今日天氣好好，have a good flight
返嚟果時講，你地算好彩，咁大風都無事⋯⋯

支那製預左爆

廢撚到呢

Goallllllllllllll

佢剩係敢講冇市民受傷
XDDDD

砍腦殼

多謝手足

破壞郊野公園

最緊要人_事

啲草同樹唔知有冇事，啲鐡就應該彎咗

後果自負

污染環境

事故原因：棉被重量過重，導致超載

墮機死開d啦屌佢老母

"我地算好彩"就真
佢自己都執番條命

支那狗死全家

保安局應該一早知
唔撚想話比公眾知姐

自負後果

駐港解放軍又冇對香港人做過啲乜
而家人哋大奸大惡咩?
耐唔時開放軍營入去參觀都見佢哋好友善
唔駛吓吓咒人死呀嘛
連登仔積吓口德啦

d樹呀

仆街，污染大欖

屌破壞花草樹木

點解冇支那軍死

Agree

可能遠遠見到已經嚇到賴尿失控！

收到風架直升機收咗美國錢

連kobe都係坐直昇機死
支那軍邊可能會無事

後果自負啦支那

沒有人員受傷 墜機冇可疑

跟住申請撥款 賣架新機

成架直升機失事我地都唔知，摺被軍自己講，我地先知。

證明香港被自殺後變浮屍，唔係冇可能！！！

支那共軍殺人無數！

死哂未?

後果自負!!

支那軍都淘寶買

攬炒

竟然通報前無香港人知

到時又會話機師因為避免墜落民居而錯失逃生機會, 要迫降樹林因而殉職

支那只有暈倒同失聯

諗起Kobe

自那製的會爆炸.jpg

831

報喜不報憂一定有傷亡

最緊要個人有事

直升機感染病毒。

睇清楚
佢只係話冇平民死

事故並未涉及任何民居受損或市民受傷

good

大紀元又會推測天滅中共

抵啦

墜機可控可防

渣ga

呢排小鳳姐好忙

開香檳慶祝先

831 義士顯靈
\｜/

死左啦
無做成市民傷亡

即係個軍人死左

又收錢搞事

打飛機打到跣手揸唔實枝stick

除左全黨死清光之外無野想cm

中國或成最大贏家

少爺兵打飛機就叻

死左幾多個軍人

100萬解放軍 + 3萬狗 Thx

sir！fuck away

真正解放

大包圍你買撚哂啦
使賭嘅？

支那好似無自製軍機？（真唔知）
但外國野又點，以支那人嘅智商比架勁野佢都唔識揸架啦

芝麻人沒.......

預視中共滅亡

下啲人消失曬？

咁鐘意打飛機, 打中了

天滅中共

屌老母尋日撞撚左今日先通知,好撚大官威

支那嘢係咁㗎啦

入嚟為咗睇李家超

又係美軍

唔係你覺得咁多特工落香港殺人無人發現係流嘅？
佢哋去愛國推人落樓，之後連條屍都無再露面。咪又係咁。 睇中共家下四年哀歌，真係睇怕劫數難逃啦。

最緊要人有事

渣㗎

死撚左未呀

無可疑

咁多行山撚點解冇人影到

直升機慘慘

以支那性格
有死嘅就話冇
話得未知應該都係全機炒

特朗普稱曾說服習近平不要在香港出動軍隊

佔港解放軍有直9同直8兩種機
直9係支那買咗法國AS365嘅license
直8就係抄SA321嘅運輸機
兩款機都係支那製造

一定係收左美國錢炒機

又想隱瞞

你都識得講係民航署，依家呢架係軍機

香港人：

後果自負 ！

後果自負！

尋日新界區有電力驟降播，唔通.......

sor 打乞嗤大力咗小小

對你好少少就對敵人軟化
喺hkbu行近少少都屌柒你啊

手足臂力驚人 掉石仔擊中直昇機

恭喜可以喺香港落地生根

妖，破壞晒郊野公園

屌，點解無人死

集氣

藍絲：一定係黃屍做啦

開盤：死幾多個？

乜9黎

咁唔小心㗎

咁大件事都隱瞞咪一樣俾人屌

支那：俾美國射

老解邊有香港人好？

佢地強搶大量香港土地（大量香港黃金地段！）

佢地為香港人付出過d咩？

要撞都撞狗屋啦屌

之前班中二病on9係維港跳老舞

以為自己好搞笑

哇

唔知幾時就話黃絲暴徒擊落直升機

留名

打飛機

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

希望全機人罹難
開香檳

黑色五毛警告

真心問：解放軍揸住架直升機周圍飛，需唔需要通知民航署？今次好彩佢地抄山Ja,一陣抄落民居，唔通又私了？係咪都要調查下

點解唔跌落狗屋

仲話打美國

前排發佈「訓練」片段

打美國用病毒

唔通撞電纜?
昨天下午有短暫電壓驟降

2020舞力攻台 舞統台灣

返去摺被啦 未學行先學走

中電發言人表示，今午約4時48分，連接屯門龍鼓灘至沙田的40萬伏特架空電纜出現故障，引致40萬伏特高壓供電系統錄得短暫電壓驟降，歷時少於0.1秒，其間電力供應沒有中斷。電壓驟降期間，市民可能會遇到燈光轉暗或閃爍情况；部分對電壓改變較敏感的電力裝置，例如升降機，或會因啟動保護裝置而暫停運作。工程人員仍在調查事故原因，中電就事件引起客戶不便致歉。

有冇關？

講得啱

如果共匪冇事，實會講到明。依家話冇市民受傷，即係有人死，不過唔係香港人

831顯靈

欖炒

係咪同尋日電力不穩有關

係香港，有冇人死政府都可以唔知

同昨日火車出事一樣，上面都無人揸，得班豬揸

得罪講句
你班支狗咁都唔死

Kobe都在生啦

5毛又嘥左個ac 啦

報應呀

係唔係港獨暴徒用激光炮射班畜牲落黎

右2

支那：是美軍無人機擊落

利：9up

電 腦 大 爆 炸

cctvb 強調無市民受傷。

曲線證實有老解傷亡。

下 死左人可以唔報架咩

香港咁密好危險囉
下次中民居點算
可唔可以唔俾佢地飛

其實睇緊單新聞都諗左陣
到底個老解有冇死到

dllm新聞打咁多字，我淨係想睇到機毀人亡四個字咋

推到機毀人亡啊

咪係，on9 cctvb

一定唔好咁快死住呀，斷撚曬手腳吊番幾日命先死呀支那狗

琴晚聽到直昇機盤旋咗好耐 差唔多成日

但係解放軍係人民嘅子弟兵喎

4百萬, thx

哭哭 d植物死得好慘

仲唔係解放軍收左美國錢？

5毛spotted

有冇事呀
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個郊野公園

大家記唔記得噚日下午D燈眨眼咗吓？

人如其名寄生蟲

又墜機, 唔識揸咪揸啦

大欖炒機

冇可疑

有無解放軍死咗，有就好

成機死哂未?

開住啤酒慶祝先
近排香檳唔夠開

墜機都唔死？

知唔知咩叫民？
你以為個民字係stand for支那人民解放軍？

有冇行山撚證人?

全城開香檳慶祝

機司有無死 ?
無死可能要賠

有樣野想講：最近大半個月同埋上年9-12月個陣，老解成日出直升機，係珠江口方向來回飛行

呢d機有時去到某個位會定係到，甚至用到探射燈照山，但都係好近民居，唔知點解一直都冇人講，（我都幾肯定呢d機唔係民安隊或者消防處既，因為航速好快，同埋佢地冇需要日夜不間斷咁來回珠江口卦）

今次會唔會同老解大欖墜機有關

漢奸共匪
不得好死

傳送門

屌那媽解放軍跳舞條片笑到我噴鼻屎

大疆呀，你米聽過？

831手足顯靈
好事陸續有黎
入定多D香檳

報應

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

有冇巴打知道確實地點? 行山行過可以恥笑

爆左先啦

新聞講到咁, 即係全機死撚曬啦

星期一下晝電壓驟降係咪架機炒埋電纜到？

應該係慢慢旋轉墮落，好典型嘅直升機墜機

解放小兵直插大濫交野公園

識飛都唔撚掂啦直升機失事

又係收美國錢墜機喇...

解放軍直升機墜毀 中電職員到場檢查故障電纜

唔排除同當日電壓驟降有關

死11個

大欖炒

係咪本來想去小欖劫獄？

Push

個直升機係唔係裝撚哂病毒
扮墮機搞病毒大洩漏

電到成機都係肉香味

痛快啊，香檳

咁都冇人死
老解未免太過強大

死咗未

64無死過人

應該死鳩晒所以先冇報

手足好波

個支那解放軍收左安家費去墜機

利申：已fc

無鬼用，日日係香港飛無野做都可以撞

賠錢畀中電未啊屌